香港嘅立法會政治風氣

今屆嘅立法會冇左當年毓民教主、長毛 、大舊 、慢必政治風氣，希望可以以拉布嘅方式阻礙惡法「一堆一爐」「網路二十三條」，但而家今屆嘅泛民主派根本做唔到任何野，所謂嘅楊岳橋、朱凱迪、鄭松泰，原本有本土派嘅出現以為可以令立法會有一個新氣象出現，而家 香港人幾時先可以有返一個領導者出現

而家個立法會主席梁君彥根本唔會比你拉布，你估仲係曾鈺成？

曾鈺成係一個不同政黨都接受嘅主席